Ik altijd betreur het enorm op de rekening van Emma, ​​waar ze niet meer kan zijn Highbury; maar nu is hun dochter getrouwd, veronderstel ik Kolonel en mevrouw.
Campbell zal helemaal niet van haar kunnen scheiden.
Ze zou zo een zijn heerlijke metgezel voor Emma. "
Mr. Woodhouse was het ermee eens, maar voegde eraan toe: "Onze kleine vriend Harriet Smith is echter weer zo'n mooie een soort jonge persoon.
Je zult Harriet leuk vinden.
Emma kon het niet hebben betere metgezel dan Harriet. "
"Ik ben heel blij om het te horen - maar alleen Jane Fairfax weet het zeer volmaakt en superieur!
- en precies Emma's leeftijd. "
Dit onderwerp is zeer gelukkig besproken en anderen zijn erin geslaagd hetzelfde te doen moment, en stierf met vergelijkbare harmonie; maar de avond niet sluiten zonder een beetje terugkeer van opwinding.
De pap kwam en werd geleverd veel te zeggen - veel lof en veel reacties - onzeker beslissing van zijn heilzaamheid voor elke grondwet, en mooi strenge Filippijnen op de vele huizen waar het nooit werd ontmoet verdraagzaam; - maar helaas, tussen de mislukkingen die de dochter moest bijvoorbeeld de meest recente en daarom meest prominente was haar eigen kok in South End, een jonge vrouw die voor die tijd is aangenomen, maar nooit had kunnen begrijpen wat ze bedoelde met een bakje lekker zacht pap, dun, maar niet te dun.
Vaak zoals ze had gewenst en besteld het had nooit iets verdragen kunnen krijgen.
Dit was een gevaarlijke opening.
Ach ... zei meneer Woodhouse, zijn hoofd schuddend en zijn ogen op haar richtend met tedere bezorgdheid .-- De ejaculatie in Emma's oor uitgedrukt, "Ah!
er is geen einde aan de trieste gevolgen van uw vertrek naar South End.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
spreekt niet over. "
En een tijdje hoopte ze dat hij dat niet zou doen erover praten, en dat een stil herkauwen voldoende zou kunnen zijn om hem te herstellen de smaak van zijn eigen gladde pap.
Na een interval van enkele minuten, echter, hij begon met, "Het zal me altijd spijten dat je dit najaar naar de zee bent gegaan, in plaats van hier te komen. '
"Maar waarom zou u er spijt van hebben, mijnheer?
- Ik verzeker u, het hebben de kinderen gedaan veel goeds. "
